# 5. Бал для Золушки

Король и королева хотят помочь Золушке выбрать жениха. Для этого организуется бал, на котором Золушка сможет познакомиться с разными принцами. Однако последовательность прибытия принцев имеет свои правила:

* Филипп перед Чарльзом
* Филипп перед Кристофером
* Кристофер перед Марком
* Кристофер перед Гераклом
* Марк перед Гераклом

## Вопрос

Какая из последовательностей прибытия принцев соответствует этим правилам?

[Raadionupud]

A. Филипп - Кристофер - Марк - Геракл - Чарльз

B. Филипп - Геракл - Кристофер - Марк - Чарльз

C. Филипп - Чарльз - Кристофер - Геракл - Марк

D. Филипп - Чарльз - Марк - Кристофер - Геракл

## Ответ

Правильный ответ: A.

## Категории

- Алгоритмы
- Логика
